有無人成日比啲頭髮吉到隻手

好鬼死痛

箭豬識上連登